發夢見到有物資小隊召集

大家d 物資收集返未？？

想問下需唔需要義士日後幫手收集 運送 派發物資 保持流動性

琴日經過幾個物資站覺得唔夠人

物質係市民對抗爭義士既支援
係好重要既資產

眼罩 口罩 頭盔 作保護
食物 水 生理鹽水 作吊命

過程中唔想被人騙取 (便衣）
又或者被驅散遺留左 放左係到

會唔會有admin 開個group 統籌
等想出力既出力 出物資既出物資

呢場係長期抗戰

大家齊心準備呀！！